法唔法國外國班小粉紅突然收哂皮？因為第日可能比人送返中國

得返班走唔到既支那五毛日日好嬲好嬲

晚晚周被捕

小粉紅、藍絲、五毛：好嬲好嬲好嬲

開BNO visa比香港人、關大使館

五毛：好嬲

真係要搞你既 以前都搵返出黎講